🥀🥀🥀

白如白忙 莫名被摧毀 得到的竟已非那位
白如白糖 誤投紅塵俗世 消耗裡亡逝
但是愛驟變芥蒂後 如同骯髒污穢不要提
沉默帶笑玫瑰 帶刺回禮 只信任防衛

怎麼冷酷卻仍然美麗
得不到的 從來矜貴
身處劣勢 如何不攻心計
流露敬畏 試探你的法規
即使惡夢卻仍然綺麗
甘心墊底 襯你的高貴
一撮玫瑰 模擬心的喪禮
前事作廢 當愛已經流逝 下一世

係喇係喇

知喇知喇